西洋玄學家 Benny 師傅係咁似屯門興德小學前女校長?

西洋玄學家 Benny 師傅，乜咁似屯門興德小學前女校長 ???